俄羅斯首2場跑動距離32隊之冠 美國反禁藥組織認為不尋常

世界盃東道主俄羅斯繼上周四（14日）在揭幕戰大勝沙特阿拉伯5:0後，在周二（19日）再下一城以3:1擊退由沙拿領軍的埃及。

決賽周32隊之中，俄羅斯為世界排名最低的隊伍。他們卻能踢出如此出色的表現，引來美國反禁藥組織（US Anti-Doping Agency）行政總裁提出，要求俄羅斯球員接受更多禁藥測試。俄羅斯隊醫反駁指，球隊今年已提交超過300次測試結果，全部均顯示球員未有服用禁藥。

美國反禁藥組織行政總裁泰加特（Travis Tygart）周四（21日）向英國《每日電訊報》（The Daily Telegraph）表示，國際足協（FIFA）應該加緊要求俄羅斯接受禁藥測試：「（他們）出色的表現需要額外測試。」泰加特過去曾指出，俄羅斯根本不應該獲得世界盃主辦權。

今屆世界盃，俄羅斯除了已經取得兩連勝，球員在對上兩場比賽的跑動距離，都比其餘隊伍多。

俄羅斯隊醫別祖格洛夫（Eduard Bezuglov）反駁指，球隊今年已向FIFA和歐洲足協（UEFA）提交超過300次測試結果，全部均顯示球員未有服用禁藥。他更稱，敢打賭俄羅斯提交樣本的次數一定比英格蘭更頻密。

國際足協拒絕公開俄羅斯球員禁藥測試資料，並稱他們不能評論有關測試。

俄羅斯運動員屢次捲入禁藥風波，2016年5月，俄羅斯前反禁藥主管更公開承認，俄羅斯在2014年索契冬奧期間，當局不止有系統地向運動員供應類固醇，並協助掩飾藥檢結果。

Ian DW@sportdw

More of a breakdown of the distance covered stats for the World Cup so far. Russia covering more distance, generally at faster speeds and completing more sprints than any other team so far...

俄狗不嬲作風 冰壺都食禁藥 唔出奇

小花隊

有睇就知
真係跑得仲癲過利記
高速率跑足全場...

Ian DW@sportdw

For a bit of reference, here are the distances covered, breakdown by speed and sprints per match from the 2014 World Cup...

當戰鬥民族流㗎
美中不足就屈鳩俄佬

大佬呀
開飯都靠佢地下場㗎啦

屌 俄佬班球員就算逐個睇番踢聯賽都係咁架啦

散步廷

俄佬出撚晒名食禁藥 咩運動都係

阿根廷班爛坦真係散步

葡提子都跑好少

唔出奇，不嬲有前科

我都覺得俄仔跑得好撚快,仲要成隊快上快落

關尻你美國佬閪事咩
顧撚店自己國家啲黑鬼田徑跑手先啦

人地想係主場威俾同鄉睇 搏到盡又唔俾

自己食最多藥屈鳩人

美國去能左邊牙世界盃

美欺拉低哂隊波

有冇諗過人地輸左要去西伯利亞

美帝啲田徑狗咪又係食藥
Tyson gay 呢隻藥狗仲未終生禁賽
係田徑界恥辱
Nba食藥當飲水
美國佬一萬步笑一百步

俄佬會咁做唔奇

可能真係關主場事

咁克羅地亞 澳洲都係差唔多姐 又係食禁藥?

支簽係靚嘅
頭兩場對面都唔死守，自然跑得多

不如取消藥物限制啦 咁大家都有得食未公平lo 一場比賽可以比足球技術，仲可以比埋醫學科技一舉兩得

中國食咗都輸

佢地研發到一啲而家藥檢無cover嘅藥？

提子第二場係全隊行住咁踢

咁嘅平均年齢
可以維持咁嘅速率
係好不可思議
不過美國就算啦
關你撚事

不嬲都係咁做
依家技術驗翻10年前先知食藥
依家check唔到就得
而且有規律食易控制

美斯行少過龍門食左咩藥

同意，第一場仲可以吹打意志，第二場都咁燃燒生命，可信性就好低

要懷疑俄羅斯食禁藥，可以係FIFA，可以係世界盃另外31隊

關美國咩事？

就係食左藥眼訓

我記得俄佬踢08euro都已經好癲嫁啦喎
加時都爆鳩荷蘭班人

中國既參與方式係落廣告
美國既參與方式係捉禁藥

小花隊尾3

係有d可疑

2014巴西
今年自己地頭

尤其班俄佬平均年紀偏大

俄佬日日都係雪地上狂奔㗎喇
跑得多好出奇咩

禁藥大國

俄仔平均29歲
仲跑得勁過細過佢地一截既力架隊
加埋黑歷史
好難唔令人懷疑

賴囉

咁樣會變科技賽事唔係體育賽事

著撚埋外骨骼裝甲

刷存在感

少林足球 魔鬼隊

笑

2014...

自膠

屌啲美國佬自己咪又係一樣

咪住 點解個list 有usa

買冠軍

咁美欺係咪食物中毒

美國冇份踢先聲大大姐

俄佬

禁藥就緊架啦，俄國文化嚟

支蛾呢兩個禁藥大國

可能人地主場有體力加承

食禁藥要過藥檢其實唔難

阿根廷

宜家講緊足球,如果俄佬食禁藥對其他隊唔公平

美國唔撚係禁藥大國?

你up乜鳩

我都記得個又有沙皇，加時仲10上10落....相反荷蘭就續個抽根

係咪你既新藥

Icarus

唔出力踢會俾普京踢